{
    "Moonlit Echoes Theme Presets": "Moonlit Echoes 主题默认",
    "Primary Theme Color": "主要主题颜色",
    "The main interface theme color, used for highlights and accents": "最主要的界面主题颜色，用于强调和点缀",
    "Secondary Theme Color": "次要主题颜色",
    "A complementary secondary color, used for special highlights": "用于辅助主要颜色的次要颜色，用于特殊提示等",
    "Top Menu Color": "顶部选单颜色",
    "Background color of the top menu (#top-bar)": "顶部选单（#top-bar）的背景颜色",
    "Menu Icon Color": "选单图示颜色",
    "Color of icons in the top menu, sidebar, and dropdown menus": "顶部选单、侧边栏和选单中图示的颜色",
    "Chat Field Background Color": "聊天栏位背景颜色",
    "Background color of the chat field (#sheld)": "聊天栏位（#sheld）的背景色",
    "Background Blur Intensity": "背景图片模糊强度",
    "Adjusts the blur level of the background image": "设定背景图片的模糊程度",
    "Chat Field Background Blur Intensity": "聊天栏位背景模糊强度",
    "Blur level of the chat field background (#sheld)": "聊天栏位（#sheld）背景的模糊程度",
    "Chat Field Gradient Blur": "聊天栏位渐变模糊",
    "Subtle": "轻微",
    "Applies a transparent gradient effect to the top and bottom of the chat field (#chat)": "聊天栏位（#chat）顶部和底部的透明渐变效果",
    "Chat Field Avatar Size": "聊天栏位头像宽高",
    "Width and height of character avatars in the chat field": "聊天栏位中所有角色头像的宽度和高度",
    "[Echo] Message Background Avatar Width": "[Echo] 信息背景头像宽度",
    "Width of character avatars in the message background for the Echo style": "Echo 风格中信息背景中角色的头像宽度",
    "[Whisper] Message Background Avatar Width": "[Whisper] 信息背景头像宽度",
    "Width of character avatars in the message background for the Whisper style": "Whisper 风格中信息背景中角色的头像宽度",
    "[Whisper] Avatar Alignment": "[Whisper] 头像对齐位置",
    "Top Aligned": "顶部对齐",
    "Center Aligned": "置中对齐",
    "Bottom Aligned": "底部对齐",
    "Vertical alignment of character avatars in the message background for the Whisper style": "Whisper 风格中，信息背景中角色头像的垂直对齐位置",
    "Visual Novel Mode Chat Field Height": "视觉小说模式聊天栏位高度",
    "Maximum height of the chat field (#sheld) in Visual Novel mode": "视觉小说模式中，聊天栏位（#sheld）的最大高度",
    "Visual Novel Mode Character Portrait Gradient Transparency": "视觉小说模式角色立绘渐层透明",
    "Bottom transparency effect for character portraits in Visual Novel mode": "视觉小说模式中，角色立绘的底部透明效果",
    "Enable New Mobile Input Field": "启用新版移动设备信息输入栏位",
    "A message input field designed for mobile, providing a wider input box": "专为移动设备设计的信息输入栏位，输入框更宽",
    "Enable Moonlit Echoes Theme": "启用 Moonlit Echoes Theme",
    "Echo": "Echo（回声）",
    "Whisper": "Whisper（低语）",
    "Hush": "Hush（寂静）",
    "Tide": "Tide（潮汐）",
    "Theme Color Settings": "主题颜色设定",
    "Background Settings": "背景设定",
    "Chat Interface": "聊天界面",
    "Visual Novel Mode": "视觉小说模式",
    "General Settings": "一般设定",
    "Advanced Settings": "进阶设定",
    "You are currently using the third-party extension theme": "您目前正在使用第三方扩充主题",
    "Thank you for choosing my theme! This extension is unofficial. For issues, please contact": "感谢您选择我所制作的主题！此扩充主题与 SillyTavern 官方无关。如遇问题，请联系",
    "customThemeIssue": "此扩充主题与 SillyTavern 官方无关，且可能无法兼容所有自定义主题。如遇问题，请先自行排查；若确认问题由此扩充主题引起，请联系",
    "Invalid Moonlit Echoes theme preset format": "无效的 Moonlit Echoes 月下回声主题默认设定档格式",
    "Moonlit Echoes theme preset \"${0}\" not found": "未找到月下回声主题默认设定档「${0}」",
    "Moonlit Echoes theme preset \"${0}\" exported successfully": "月下回声主题默认设定档「${0}」汇出成功",
    "Moonlit Echoes theme preset \"${0}\" updated successfully": "月下回声主题默认设定档「${0}」更新成功",
    "Save New Moonlit Echoes Theme Preset": "储存新的月下回声默认设定档",
    "Please enter a name for your new Moonlit Echoes theme preset:": "请输入新主题默认设定档名称：",
    "Confirm Overwrite": "确认覆盖",
    "A preset named \"${0}\" already exists. Do you want to overwrite it?": "已存在名称为「${0}」的默认设定档，是否要覆盖？",
    "Preset \"${0}\" saved successfully": "月下回声主题默认设定档「${0}」储存成功",
    "Cannot delete the only preset": "无法删除唯一的默认设定档",
    "Cannot delete the Moonlit Echoes theme preset": "无法删除月下回声主题默认设定档「Moonlit Echoes」",
    "File input element not found": "找不到档案输入元素",
    "Invalid Moonlit Echoes theme preset file format": "无效的月下回声主题默认设定档档案格式",
    "Delete Theme Preset": "删除主题默认设定档",
    "Are you sure you want to delete the preset \"${0}\"?": "是否确定删除「${0}」主题默认设定档？",
    "Preset \"${0}\" imported successfully": "月下回声主题默认设定档「${0}」汇入成功",
    "Import Preset": "汇入默认设定档",
    "Export Preset": "汇出默认设定档",
    "Update Current Preset": "更新默认设定档",
    "Save as New Preset": "另存新默认设定档",
    "Delete Preset": "删除默认设定档",
    "Error importing preset:": "汇入时发生错误：",
    "Blurry or thumbnail-sized character images in chat?": "角色图片显示略缩图／模糊？",
    "SillyTavern's default thumbnail scaling causes avatars to use lower-resolution images. fix this, edit": "由于 SillyTavern 默认启用略缩图缩放，这将导致角色头像使用略缩图。请修改",
    "and fully restart the SillyTavern server.": "中的设定并完全重启 SillyTavern 服务器。",
    "Recommended settings (please scroll):": "推荐设定（请滚动）：",
    "Ripple": "Ripple（涟漪）",
    "[Ripple] Message Avatar Width": "[Ripple] 信息头像宽度",
    "Width of character avatars in the message for the Ripple style": "Ripple 风格中，信息中角色头像的宽度",
    "[Ripple] Mobile Message Avatar Width": "[Ripple] 移动设备信息头像宽度",
    "Width of character avatars in the message for the mobile Ripple style": "Ripple 移动设备风格中，信息中角色头像的宽度",
    "Hide Additional Message Details": "隐藏信息额外资料详情",
    "Message additional details (name, ID, time, token counter, etc.) show only on hover or click": "仅在光标悬停或点选时显示信息额外详情（角色名称、ID、时间、符元计数器⋯等）",
    "Preset \"${0}\" deleted successfully": "已成功删除「${0}」月下回声主题默认设定档",
    "Message Details Animation Duration": "信息详情动画时长",
    "Controls the animation speed for message details appearing/disappearing (e.g. 0.5s, 1.2s)": "控制信息额外详细资讯出现／消失的动画速度（如：0.5 秒、1.2 秒）",
    "Scrollbar Color": "卷轴颜色",
    "The scrollbar color on SillyTavern": "SillyTavern 上的卷轴颜色",
    "Maximum Context Marker Style": "最大上下文标记样式",
    "Line style for the maximum context marker": "最大上下文标记的线条样式",
    "Main Background Color": "主要背景色",
    "The primary background color used across various menus and buttons": "适用于多个选单、按钮的主要背景颜色",
    "Secondary Background Color": "次要背景色",
    "The secondary background color used across various menus and buttons": "适用于多个选单、按钮的次要背景颜色",
    "Background Image Opacity": "背景图片透明度",
    "Adjusts the opacity level of the background image": "调整背景图片的透明程度",
    "[Echo] Message Background Avatar Height": "[Echo] 信息背景头像高度",
    "Height of character avatars in the message background for the Echo style": "Echo 风格中信息背景角色头像的高度",
    "Justify Paragraph Text": "段落文字左右对齐",
    "Aligns paragraph text for Chinese, Japanese, and Korean for better readability; not suitable for English layout": "适用于中、日、韩等文字，使段落文字更整齐；不适用于英语",
    "Please refer to the": "请参阅",
    "and complete the necessary setup.": "并完成对应的设定。",
    "Fix Tablet Menu Layout": "修复平板选单布局",
    "Optimized for tablet users to prevent menu layout issues. Note: Tablet support in SillyTavern is currently limited and may not address all issues": "修复平板横放时，主要选单出现的问题。请注意：目前 SillyTavern 对平板电脑的支援有限，可能无法解决所有问题",
    "Enable Mobile Hidden Scrollbar": "在移动设备上隐藏卷轴",
    "Hides scrollbars for a clean mobile interface": "在移动设备的屏幕上隐藏卷轴，提供更简洁流畅的界面。",
    "Apply Theme Colors to More UI Elements": "将主题颜色应用于更多 UI 元素",
    "Applies theme colors to more parts of the UI for a more personalized look": "将主题颜色应用于 UI 的更多部分，以实现更个性化的外观",
    "Enable Horizontal HotSwap Scroll on Mobile": "快速角色选单在移动设备上使用水平卷动",
    "Allows horizontal scrolling for the quick character selection menu (#HotSwapWrapper) on mobile": "在移动设备上对快速角色选单（#HotSwapWrapper）使用水平卷动",
    "Increase Chat Input Field Spacing on Desktop & Tablet": "在桌面与平板装置上增加聊天输入栏间距",
    "Add extra bottom margin to chat input fields on larger screens (tablets and desktops)": "在较大屏幕（平板与桌面）上的聊天输入栏底部新增额外间距",
    "Increase Chat Input Field Spacing on Mobile": "在移动设备上增加聊天输入栏间距",
    "Add extra bottom padding to chat input fields on mobile devices (screen width ≤ 1000px)": "在屏幕宽度 ≤ 1000px 的移动设备上，为聊天输入栏添加额外底部填充",
    "[Echo] Mobile Message Background Avatar Width": "[Echo] 手机端信息背景头像宽度",
    "Width of character avatars in the message background for the Echo style on mobile devices": "Echo 风格中手机装置信息背景角色头像的宽度",
    "[Echo] Mobile Message Background Avatar Height": "[Echo] 手机端信息背景头像高度",
    "Height of character avatars in the message background for the Echo style on mobile devices": "Echo 风格中手机装置信息背景角色头像的高度",
    "Hide Mobile Echo-Style Message Background": "隐藏手机端 Echo 风格信息背景插图",
    "Hide the echo-style background illustration for character messages on mobile devices": "在移动设备上隐藏角色信息的 Echo 风格角色信息背景插图",
    "Disable All Border Radius": "完全禁用圆角效果",
    "Completely disable all border-radius and outline-radius effects throughout the UI": "在整个界面中完全禁用所有圆角与外框圆角效果",
    "Hide Avatar Border": "隐藏角色头像边框",
    "Hide the border around character avatars in chat messages": "隐藏聊天信息中角色的头像边框",
    "Move QRs Bar Below Input on Mobile": "在移动设备上将 QRs 选单移至输入栏位下方",
    "On mobile devices (screen width ≤ 1000px), move the QRs menu below the chat input to avoid interference from message input": "在移动设备（屏幕宽度 ≤ 1000px）上，将 QRs 选单改到下方。避免受信息输入影响。",
    "Mobile QRs Bar Height": "移动设备 QRs 选单高度",
    "Sets the maximum number of visible rows in the QRs bar on mobile devices (supports scrolling)": "设定移动设备上 QRs 选单的最大可见行数（支持卷轴）",
    "Compact (1 row)": "紧凑（1 行）",
    "Default (2 rows)": "默认（2 行）",
    "Extended (3 rows)": "宽松（3 行）",
    "Message Paragraph Spacing": "信息段落间距",
    "Sets the spacing between paragraphs in chat messages (e.g. 0.5em, 1em)": "设定聊天信息的段落间距（如：0.5em、1em）",
    "Core Settings": "核心设定",
    "Background Effects": "背景效果",
    "Theme Extras": "主题额外功能",
    "General Chat Settings": "一般聊天设定",
    "Echo Style Settings": "Echo 风格设定",
    "Whisper Style Settings": "Whisper 风格设定",
    "Ripple Style Settings": "Ripple 风格设定",
    "[Echo] Hide Message Background on Mobile": "[Echo] 在移动设备上隐藏信息背景",
    "Hide message background illustrations on mobile for the Echo style": "隐藏移动设备上 Echo 信息风格中的背景插图",
    "Mobile Devices": "移动设备",
    "Mobile Global Settings": "移动设备全域设定",
    "Mobile Detailed Settings": "移动设备细部设定",
    "Open Moonlit Echoes Theme Settings": "开启 Moonlit Echoes 主题设定选单",
    "Chat Style Slash Commands": "聊天风格斜线指令",
    "Available commands:": "可用指令：",
    "SillyTavern Safe Switch Commands:": "SillyTavern 安全切换指令：",
    "Switch to Echo style": "切换至 Echo（回声）风格",
    "Switch to Whisper style": "切换至 Whisper（低语）风格",
    "Switch to Hush style": "切换至 Hush（寂静）风格",
    "Switch to Ripple style": "切换至 Ripple（涟漪）风格",
    "Switch to Tide style": "切换至 Tide（潮汐）风格",
    "Moonlit Echoes Styles:": "Moonlit Echoes 风格：",
    "SillyTavern Built-in Styles:": "SillyTavern 内置风格：",
    "Switch to Flat style": "切换至 Flat（扁平）风格",
    "Switch to Bubble style": "切换至 Bubble（气泡）风格",
    "Switch to Document style": "切换至 Document（文件）风格",
    "For more commands, see": "想了解更多指令，请参阅：",
    "STscript Reference": "STscript 语言参考",
    "Apply Theme Color to Message Avatar Border": "将角色主题颜色套用至信息头像边框",
    "Applies each character’s theme color to message avatar borders. Requires the Character Style Customizer; per-character colors override global settings": "将个别角色主题颜色套用至信息头像边框。需使用「Character Style Customizer」扩充，个别角色颜色优先于全域设定",
    "Mobile Chat Field Background Blur Intensity": "移动设备聊天栏位背景模糊强度",
    "Blur level of the chat field background on mobile devices (#sheld)": "移动设备上聊天栏位（#sheld）背景的模糊程度",
    "Dynamically Adjust Menu Max Height": "动态调整选单最大高度",
    "Dynamically adjust the menu’s maximum height based on the message input field. May not work on all devices—disable this option if the menu doesn’t close properly": "按信息输入栏位高度动态调整选单最大高度。可能不适用所有设备；若无法正常关闭选单，请停用此选项",
    "Apply Theme Color to Message Background (Experimental)": "将角色主题颜色套用至信息背景（实验性）",
    "Applies each character’s theme color to their message background. Requires the Character Style Customizer; per-character colors override global settings": "将个别角色主题颜色套用至信息背景。需使用「Character Style Customizer」扩充，个别角色颜色优先于全域设定",
    "Display LLM Icon in Reasoning Block": "在推理区块显示 LLM 图示",
    "Shows the LLM icon in the reasoning block header for clearer identification": "在推理区块标题中显示 LLM 图示，以便更清晰地识别",
    "Lock AI Response & Character Menu Height": "锁定 AI 回应与角色选单高度",
    "Fix AI config & character menus’ height to avoid display issues. Disable if using MovingUI": "固定 AI 回应设定与角色选单高度以避免显示异常；使用 MovingUI 时请停用此选项",
    "Inline Character, Timestamp & Icons on Mobile": "角色名称、时间戳记与图示并列显示于移动设备",
    "Show character names, timestamps, and model icons in one line on mobile": "在移动设备上将角色名称、时间戳记与模型图示显示于同一行",
    "Fix AI config & character menus' height to avoid display issues. Disable if using MovingUI": "固定 AI 设定与角色选单高度以避免显示异常；使用 MovingUI 时请停用此选项",
    "Dynamically adjust the menu's maximum height based on the message input field. May not work on all devices—disable this option if the menu doesn't close properly": "根据信息输入栏动态调整选单的最大高度。此功能可能并非在所有装置上正常运作──若选单无法正确关闭，请停用此选项。",
    "Applies each character's theme color to message avatar borders. Requires the Character Style Customizer; per-character colors override global settings": "将个别角色主题颜色套用至信息头像边框。需使用「Character Style Customizer」扩充，个别角色颜色优先于全域设定",
    "Applies each character's theme color to their message background. Requires the Character Style Customizer; per-character colors override global settings": "将个别角色主题颜色套用至信息背景。需使用「Character Style Customizer」扩充，个别角色颜色优先于全域设定",
    "Disable Top Menu Animations": "停用顶部选单动画",
    "Disable top menu animation effects for a smoother experience on mobile devices": "停用顶部选单的动画效果，以在移动设备上获得更顺畅的体验",
    "[Echo] Minimize User Messages": "[Echo] 最小化使用者信息",
    "Hide user avatars and minimizes the height of user messages in the Echo style": "隐藏使用者角色头像，并在 Echo 风格中最小化使用者信息的高度",
    "Global Message Style": "全域信息样式",
    "Message Paragraph Spacing (Top)": "信息段落间距（上）",
    "Sets the spacing above each paragraph in chat messages (e.g. 0.5em, 1em)": "设定聊天信息中每个段落上方的间距（例如 0.5em、1em）",
    "Message Paragraph Spacing (Bottom)": "信息段落间距（下）",
    "Sets the spacing below each paragraph in chat messages (e.g. 0.5em, 1em)": "设定聊天信息中每个段落下方的间距（例如 0.5em、1em）",
    "Character Name Font Size": "角色名称字体大小",
    "Font size for character (non-user) name text (e.g. 0.9rem, 1rem)": "设定角色（非使用者）名称文字的字体大小（例如 0.9rem、1rem）",
    "User Name Font Size": "使用者名称字体大小",
    "Font size for user name text (e.g. 0.9rem, 1rem)": "设定使用者名称文字的字体大小（例如 0.9rem、1rem）",
    "Message Text Font Size": "信息文字字体大小",
    "Font size for message body text (e.g. 0.95rem, 1rem, 1.05rem)": "设定信息本文的字体大小（例如 0.95rem、1rem、1.05rem）",
    "Message Text Letter Spacing": "信息文字字距",
    "Letter spacing for message body text (e.g. 0em, 0.02em)": "设定信息本文的字距（例如 0em、0.02em）",
    "Advanced Custom CSS": "进阶自定义 CSS",
    "Raw Custom CSS": "原始自定义 CSS",
    "Note: This is raw, unfiltered CSS with full support (including @import for custom fonts). Use with caution. Please use the Custom CSS option in User Settings first!!!": "注意：此为原始、无过滤的 CSS，支援完整功能（包含 @import 载入自定义字型）。请谨慎使用！建议优先使用「使用者设定」中的自定义 CSS！！！",
    "Favorite Symbol": "最爱符号",
    "Sets the symbol displayed before a favorite character in the character management menu": "设定角色管理选单中最爱角色名称前显示的符号",
    "Favorite Symbol Animation": "最爱符号动画",
    "Enables the pulsing animation effect for the favorite symbol before character names": "启用角色名称前最爱符号的跳动动画效果",
    "[Echo] Hide User Message Illustration": "[Echo] 隐藏使用者信息插图",
    "Hide user message illustrations in Echo style": "在 Echo 风格中隐藏使用者信息的插图",
    "[Ripple] Hide User Avatar": "[Ripple] 隐藏使用者头像",
    "Hide user avatars in the message for the Ripple style": "在 Ripple 风格中隐藏信息中的使用者头像",
    "Expand Lorebook Entry Input Width": "增加世界书条目数值输入栏宽度",
    "Increase the width of numeric input fields in Worlds/Lorebooks for better visibility. May cause slight misalignment": "增加世界书条目数值输入栏位的宽度，以提升可视性。可能会导致轻微的不对齐",
    "Line height for message body text (e.g. 1.55em, 1.6em)": "设定信息本文的行高（例如 1.55em、1.6em）",
    "Expand Entry Input Width": "增加条目输入栏位的宽度",
    "Hide the browser’s up/down arrows in number input fields to give more space for typing": "隐藏浏览器在数值输入栏位中的上下箭头，以提供更多输入空间",
    "Compact Worlds/Lorebooks Top Bar": "精简 Worlds／Lorebooks 顶部栏",
    "Make the top fields in Worlds/Lorebooks more compact by reducing header padding and entry spacing": "透过减少标头内距与条目间距，让 Worlds／Lorebooks 的顶部栏位更为紧凑",
    "Message Text Line Height": "信息文字行高"
}
